覺得中醫好勁嘅人入黎

中左肺炎點樣醫？
diagnose邪風入體? 定係燥熱？寒底？

會答你燥中帶寒，邪正相爭，所以好難醫

琴晚有新聞講中醫點醫,
非常厲害

氣血兩虛，平時有無夜訓，有無食煎炸野，伸條俐望吓。飲多d水早d訓，肝火盛令肺火上升，邪毒入血。

師兄一定成日睇開咁熟